移民HKBN 1000M 寬頻出讓

原價279 一個月，平讓179 一個月，合約到2021年4月

免安裝費

留TG

1000mb洗撚179